冇乜特別，只係水炮車對應戰術

第一次出帖，不喜可插

上週柯士甸道水炮車一役有啟發。當日一英勇白色私家車切線擋在水炮車之前，成功阻擋其攻勢，水炮車只能隔空亂射無法推進。

如果主要遊行路線(也是水炮車路線)可請巴士公司義務每街口停泊巴士，便可成功克制水炮車和裝甲車。唯一壞處是阻擋視線，不利哨兵。

題外話，有時夢見兩層樓高的魔法路障，不𢤦如何快速制作，大家也可討論。

By the way, 我相信揸巴士係盜竊罪，比暴動罪為輕，但犯法野千祈唔好做。

以上不完善的地方，可討論指正。

周同學安息 此仇必報

10分鐘都冇人睇，自己推

犯法野連登仔唔做